是日午餐～餓撚勿入

咁多野見到好濟

好撚正 巴打邊度幾錢

好正

幾錢？

吉豚屋？

50蚊都唔洗 日本

出錯左姐

頂 仲諗住陣間去食